根據紀錄 我地警員紀錄簿上面冇紀錄到發生過強姦呢件事

所以係冇發生過

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道

本記錄簿我都寫過啦屌
本野長期delay一個月
每日都係寫report on duty
meal break 同埋off duty

On9 強姦完寫低佢？

係呀 事主亦都冇簽過口供紙話比人強姦
所以呢件事從來都冇接獲過投訴

D大sir話警員發生所有事都會寫低的
搜身都會寫的
前排有人投訴比人除衫檢查
大sir都係咁答